澳門管治衰過清朝 今日港共政府衰過咩朝代？

點解咁多人會咁在意港共政府俾澳門賀一誠大炒50:0
我諗係因為澳門政府嘅廢柴形象已經喺我哋心目中根深蒂固
打風搞到雞毛鴨血之餘
仲有東方一系列澳門政府「衰過清朝」報導
諗到「衰過清朝」嚟形容嘅編輯真係犀利，一來，年代久遠，可以比喻倒退一百年，二來，晚清應該係最受列強欺侮、民族尊嚴最低落、最亂象頻生嘅時侯

今日港共衰到咁 唔封關搞到醫護罷工、引中國人入關令社區爆發、不作為令市民搶口罩、搶糧食、搶廁紙
仲可以用咩朝代嚟形容？

衰過共朝三年大饑荒？

直接用「衰過澳門」已經係最大諷刺
比一個衰過清朝嘅政府更衰

不過呢個可能太誇張
搞大躍進搞到活活餓死幾千萬人
人類歷史上相信唔會有任何一個時代嘅政權衰得過呢段時期

晚清

老實講 ，🍇心態者。係香港除左可以出黎抗爭屌下，仲可以做到乜。澳門起碼會用錢塞住你把口。

唔係話澳門咩都完美，起緊怨氣一定無香港咁撚重，香港除左用機基，制度等等笑鳩人有咩用，既得利益者又唔係普通市民。係呀，我地係國際金融中心呀，不過買口罩都要排通頂囉。

認真答：
新朝

元朝

石器時代

刷新左紀錄 無法比較

商朝，紂王

無錯
就算以前澳門派錢 香港都未至於淪落到要羨慕澳門
而家香港人淪落到要搶口罩真係不得不羨慕澳門喇
經此一疫無人敢再笑澳門

賀一誠有句講得好中：葡萄🍇牙？口罩已經俾我哋掃曬

東西漢夾住果個新朝應該係中原朝代中最廢

王莽

似呀！暴君 率眾妖害人

明明澳門衰過清朝，賀一誠呢鋪真係幫澳門洗底

未俾共朝打破紀錄？
願聞其詳 留名學嘢

你幾憎共產黨都好
共朝絕對唔算弱

自己wiki下啦

所以制度點都要個人去攪，特別係冇得普選，弱智上咗位，真係慘過 wrong hole

王莽同某人好似
靠關係上位，懶係要改革但搞到一獲粥，内亂之餘仲不斷被周邊國家打到仆街

好似共朝
「王田制」土地改革、
「五均六筦」國有化、
貨幣改革
令人民破產、經濟大崩壞

共朝頭三十年的確係弱
大躍進大饑荒餓死幾千萬人 文革摧毀文化
係改革開放後生活先好D

香港就黎變第二個委內瑞拉

計埋內亂同埋俾外敵打
似乎新朝真係衰D
共朝饑荒嗰陣都叫做試爆到原子彈